心痛自己，都唔係做d咩可以解決

試過
好刻意
或者扮
漫不經心咁
去做某d
自己未做過既野
以為總有一樣
係啱自己
但其實去邊
做d咩都好
改變態度
去做一個
你以為improve左
用返所謂
正確態度
去做人既人
到頭來
只係得你
自己一個
自說自話
自編自導自演
而世界
繼續有世界
自己係度轉
以為呢樣
以為個樣
但現實如此
否認
更顯得心虛
解釋即係掩飾
講真
一次又一次以為
你估自己
真係唔知
為既就係
俾多次機會自己
好聽就機會
其實心知肚明
事實一直
擺係眼前
你擘大眼
就得
唔使你做任何野
唔使努力
唔使傷腦筋
唔使扮野
甚至唔需要
接受任何野
夾硬要自己
學識面對d咩
甚至可以
若無其事
可能呢世人
學d咩
做d咩
去邊度
呢d野
行到人生盡頭
都已經
再冇價值
一切一切
都化做無奈
學做個點既人
點處事
勤力定懶
付出
定予取予求
做好人定衰人
啱定錯
一日仲諗呢d
一日都
仲呃緊自己
幾多假惺惺
現實當前
都要無可奈何
尋晚返到黎
坐係床度
忽然間
覺得自己好可憐
從來未試過咁
頭先放工
係街度
行左唔知幾耐
明明想坐低
食d野
又覺得
自己一個
行入去人地度
好似loser咁
諗住食魚生飯
見人地d舖頭
一家大細
成班人
又有情侶
自己入去
好似破壞左
成件事咁
以前都會話
食街邊d平野
爭鮮
廿x蚊燒味飯
幾餸飯
雲吞麵
吉野家
但而家
真係會覺得
自己一個食呢d
好冇面
好似好市井咁
貪小便宜
成世冇發達
想食貴d
元氣
韓燒放題
薩莉亞
鋸扒
又好似頭先咁
受人白眼
開始覺得自己
踏上一條不歸路
係咪好老土
定人大左
就會咁
不嬲冇睇開新聞
但以前都會話
八卦下
睇下娛樂版
留意下d明星
上網睇下
hk01
新假期

ulifestyle
呢d
但已經意識到
自己越黎越封閉
連娛樂資訊
吃喝玩樂
都覺得好煩
搞笑野
只覺得on9
心諗
講真
日常生活
我遇過既
遇到既
先至係
自己呢世人
聽過最好笑
既笑話
人細個
破涕為笑
人大左
笑中有淚
笑自己可憐
笑自己
覺得自己可憐
笑自己
咁大個人
先至忽然間
學人地
可憐自己

你第一樣要做既係排板

你咁樣既排板 明顯你無係同人溝通上落過心力

無努力過怪邊個？

想食貴啲 殺你呀

屌你老母又人大左